太子站搬左去荃灣地鐵天橋

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

荃灣文宣組

之前起荃灣天橋行過，真係好有心思

Cls

荃灣葵芳都係和強勇弱 , 連儂牆勁嘅是否都比較少勇武 ?

真係好勁呀！

呢兩區咁近其實通常有活動都係同一批人不過已經兩次逼到狗開槍

好靚呀

乜7點荃灣地鐵已經咁少人

老老實實 依家周圍都好少人 個個收工就返屋企

地鐵收10點, o的舖通常9點就收

觀察過兩次荃葵開花都係傾向遊走 快閃

勁
藝術

癲

cls勁靚

不過實被人搞

好勁

push

荃灣手足

做得好

香港人真係好有創意...勿忘831

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

相對嘅姐 可能係和強勇強呢
你睇下九龍城呢啲和弱勇弱

高汁

咁都得

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

荃灣開兩次槍

cls

感覺荃灣的確少勇武，又或者可能對住2個警局唔好打

，

Push

得閒去拜下先

荃灣連儂牆係我見過最無堅不摧
之前日日都有幾個人守住
宜家放學時間好多中學生keep住repair同貼新文宣
所以都keep住好靚好乾淨 又有系統
日日都有新野
好多老一輩都會睇
有時唔一定勇武 軟性文宣都好有用

推

整體可能係
屠龍可能係少數

荃灣好難唔快閃，俾幾間狗屋夾住

重光之後希望香港可以成為藝術之都

荃灣係和勇兼備
假假地都同老黑打過
又試過打狗, 健仔中埋彈

唉
因為受到教訓
有幾次人唔夠，rb 未完，狗已經衝出

荃灣係第一次水炮出動既地方同第一枝雞尾酒擲中交警既地方

上次去荃灣做嘢經過都睇咗陣

多謝荃灣手足

痴線
不忘831

勁到

張相最早出好似係2點幾3點嗰陣架啦

平行時空

其實荃灣真係無嘢好做

呢個位咪就係上次又係絲打話個仆街佢老婆同人哋扑緊野跟住個仆街發爛渣嗰度囉
講事實唔啱聽呀嗎

Post出嚟一定有人燒

想同大埔鬥？

你咪夠班呀

高質

S

cs

下個31號應該去邊個太子站？

清左好很多

荃灣手足好波

荃灣依度日日都有班中學生放學黎整

荃灣係最高級別既警黑合作地圖
打幾次死幾次

好犀利

香港人 儍的！
但好厲害

香港人係咪痴撚線架！

荃灣有兩個第一
第一個手足被槍傷既地方
同第一次出水炮車既地方
咁夠勇武未?

成日企喺度嗰堆阿叔其實係咩人？

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

全香港最撚紅既地區

CLS

推喔

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

勁

嘩

街坊落街宵夜注意事項

頭先8點幾路過, 見有好多二噁英文宣, 有伯伯睇緊

有時仲要警黑合作

入面做野啲工人會唔會好驚

超勁呀手足

cls 好勁呀

無話可說

仲有天橋頂全部都痴滿文宣 好勁

高質到

邊個手足咁厲害

你當健仔死架？

裝修風都係荃灣人做先

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

班狗根本冇當過我哋係人

好撚堅